https://book.pia.co.jp/book/b630086.html

# シティーハンターアニメ全史ぴあ （単行本）


![シティーハンターアニメ全史ぴあ](..//images/book/630086.jpg)

フォーマット：  
単行本 [電子書籍](../book/b632722.html)

ジャンル  
[特典付き](../search/g15559.html) 
[雑誌・MOOK](../search/g15560.html) > [MOOK](../search/g15561.html)  

書店発売日  
2023/08/21  

ISBN  
9784835644486  

雑誌コード  
64638-48  

判型・ページ数  
96ページ  

定価  
1,650円(本体 1,500円＋税)  


[この本の内容](#bookSample)  
*   [![シティーハンター アニメ 全史ぴあ 本](/files/picture/9784835644486_01.jpg)CONTENTS](/files/picture/9784835644486_01.jpg)
*   [![シティーハンター アニメ 全史ぴあ 本](/files/picture/9784835644486_02.jpg)中面](/files/picture/9784835644486_02.jpg)
*   [![シティーハンター アニメ 全史ぴあ 本](/files/picture/9784835644486_03.jpg)中面](/files/picture/9784835644486_03.jpg)
*   [![シティーハンター アニメ 全史ぴあ 本](/files/picture/9784835644486_04.jpg)中面](/files/picture/9784835644486_04.jpg)
*   [![シティーハンター アニメ 全史ぴあ 本](/files/picture/9784835644486_05.jpg)中面](/files/picture/9784835644486_05.jpg)
*   [![シティーハンター アニメ 全史ぴあ 本](/files/picture/9784835644486_06.jpg)中面](/files/picture/9784835644486_06.jpg)

  
 **特典付き   
【 特典付き限定販売 】  
TSUTAYA 購入者特典（先着順）  
『描き下ろし表紙イラストA4クリアファイル』**  
※特典は先着順です。なくなり次第終了します。  
※発売日は地域によって異なる場合があります。  
※TSUTAYA オンラインショッピングでのご購入は対象外です。  
  
**TSUTAYA 購入者特典実施店舗**  
**[https://tsutaya.tsite.jp/store-list/202307/book-230712-1.html](https://tsutaya.tsite.jp/store-list/202307/book-230712-1.html)**  


[![ぴあ PMC 特典 Mrs. GREEN APPLE](/files/picture/9784835644486_2.jpg)【TSUTAYA購入者限定特典】 A4クリアファイル](/files/picture/9784835644486_2.jpg)


---

  
**「香、久しぶりに槇村に会いに行くか」  
思わず胸が熱くなる 「ED イントロ名セリフセレクション」も!!  
『シティーハンター』新作映画『劇場版シティーハンター 天使の涙(エンジェルダスト)』公開記念  
『シティーハンター アニメ全史ぴあ』が発売!**  
  
  
アニメシリーズ全作品を網羅した完全保存版として、アニメ『シティーハンター』の歴史、主要キャラクターたちの「エピソードセレクション」、そのほか「ライバルキャラセレクション」「ゲストキャラセレクション」「ED イントロ名セリフセレクション」などを掲載。さらに、冴羽獠役・神谷明と槇村香役・伊倉一恵のスペシャル対談では、2 人が最新映画の魅力をたっぷりトーク。「あの聖地はここじゃないかって気づいたら、ぜひ教えてほしいですね」（伊倉）、「安心して『シティーハンター』の世界に遊びに来てください。絶対面白いですよ」（神谷）とメッセージも。前作『劇場版シティーハンター 新宿プライベート･アイズ 』に続き総監督を務めたこだま兼嗣からは、前作の感想や「二回ほど断りました」という今作の秘話も。そして、『機動戦士ガンダム 閃光のハサウェイ』の脚本や『東京リベンジャーズ』のシリーズ構成でも知られるむとうやすゆきが今作で脚本として初参加。「打ち合わせの帰りの車で毎回『Get Wild』をヘビロテしていました（笑）」など、その並々ならぬ“シティーハンター”愛や今作への熱い想いをぜひご覧ください。  


インタビューページ以外ももちろん濃い内容！全シリーズを一挙に振り返るアニメ『シティーハンター』の歴史、獠、香、香の兄・槇村秀幸ら8人の主要キャラの情報をふんだんに盛り込んだ「エピソードセレクション」、全部わかればシティーハンター通!?56名の「ライバルキャラセレクション」と58名の「ゲストキャラセレクション」も。中でも注目は「ED イントロ名セリフセレクション」。セリフと曲がかぶる本作ならではの特徴的なエンディングの中から、「食らえ、怒りの101ｔハンマー!!」という香の叫び声が蘇る明るいシーンから、「香、久しぶりに槇村に会いに行くか」という獠の思わず泣ける名シーンまで、厳選したセリフを全6ページにわたって紹介します。  



**【CONTENTS】**  
▼INFORMATION  
『劇場版シティーハンター 天使の涙(エンジェルダスト)』  
  
▼SPECIAL INTERVIEW  
〈冴羽獠役〉神谷明×〈槇村香役〉伊倉一恵  
〈総監督〉こだま兼嗣  
〈脚本〉むとうやすゆき  
  
▼アニメ『シティーハンター』の歴史  
『シティーハンター』  
『シティーハンター２』  
『シティーハンター３』  
『シティーハンター'９１』  
『シティーハンター放映リスト』  
『シティーハンター 愛と宿命のマグナム』  
『シティーハンター ベイシティウォーズ』  
『シティーハンタースペシャル　ザ・シークレット・サービス』  
『シティーハンタースペシャル　グッド・バイ・マイ・スイート・ハート』  
『劇場版シティーハンター <新宿プライベート・アイズ>』  
  
▼『シティーハンター』プレイバックキャラクター  
▽プレイバックキャラクター1 冴羽獠  
冴羽獠 バトル＆シリアスエピソードセレクション  
冴羽獠 ゲストエピソードセレクション  
  
▽プレイバックキャラクター2 槇村香  
槇村香 ラブ＆シリアスエピソードセレクション  
槇村香 ゲストエピソードセレクション  
  
▽プレイバックキャラクター3 槇村秀幸  
槇村秀幸 ベストエピソードセレクション  
  
▽プレイバックキャラクター4 野上冴子  
野上冴子 ベストエピソードセレクション  
  
▽プレイバックキャラクター5 海坊主  
海坊主 ベストエピソードセレクション  
  
▽プレイバックキャラクター6 美樹  
美樹 ベストエピソードセレクション  
  
▽プレイバックキャラクター7 野上麗香  
  
▽プレイバックキャラクター8 麻生かすみ  
  
『シティーハンター』ライバルキャラセレクション  
『シティーハンター』ゲストキャラセレクション  
『シティーハンター』ED イントロ名セリフセレクション  
  
(c)北条司／コアミックス・読売テレビ・サンライズ  
(c)北条司／コアミックス・読売テレビ・日本テレビ・サンライズ  
(c)北条司／コアミックス・「2023 劇場版シティーハンター」製作委員会  
  
  
  
**『劇場版シティーハンター 天使の涙(エンジェルダスト)』**  
9月8日（金）より全国ロードショー  
公式サイト **[https://cityhunter-movie.com/](https://cityhunter-movie.com/)**  
 
